林鄭嬴，代表中聯辦同背後一眾利益團體既勝利

最大問題唔係林鄭
係背後果班人
由張德江 董健華開始
一層疊一層 民建聯 中資地產商(俊和) 至愛港力 tvb 社福界 全部都係有份分利益

曾俊華背後? 得班泛民 最多肥佬黎
點解邊個上會冇分別咩
林鄭上繼續cap水 更加坐大

～

嘩屌真係你唔講都唔知

出邊仲大叫邊個做都一樣個班可以收聲未

仲未

你可以改變到？

佢地非常堅持

其實班香港大媽沙真係有病，大陸已經全方位入侵緊佢地嘅利益，由投地到金融都開始掌管緊，過多幾年佢地已經可以移民

個個諗住食埋呢水

點解紅色資金天價買地托起樓價？受人大禮唔識做人會天打雷劈架

曾俊華做咪一樣
唔同既地方係傾枱底利益要多啲時間
態度叫好少少姐
唔好咁天真喇

共業

好多人唔明連個道理
雖則我好撚憎人神化薯片
但薯片同林鄭比唔係個人既問題
係佢地背後利益集團既問題

未來呢五年會仲係梁粉天下